林鄭統治香港必死，香港人必需反！

同你班死黑警，死藍絲講呀，你地依家唔反，唔迫林鄭落台，繼續比林鄭統治，到時全球都封香港關，就真係攬炒啦，到時你有幾高武力，幾多電槍幾多催淚彈都冇用，你支槍可以打細菌？定你地覺得你啲催淚彈可以逼到其他國家叫佢地唔好封你關？到時大家一齊等你偉大既祖國醫你啦，報應黎緊啦你班殺人黑警，準備好攞住啲催淚彈，攞住啲橡膠子彈入隔離營未？準備好射細細菌未？守好啲呀守到國家救完武漢黎救你地呀黑警，如果唔係你支槍就唔係打細菌嫁啦，到時一係打喪屍，一係自殺啦繼續幫林鄭守營啦，繼續止暴制亂啦！愛國愛黨！相信國家因爲你地得返既只有ot，我諗你啲ot錢仲夠你買多兩個口罩既，你個幾本passport都仲可以夠你抺下眼淚既香港係國際金融中心，條命依家就係林鄭手上，如過林鄭仲係唔封關，就係等比人封關，等死，如果香港人唔反，林鄭唔走，就等於繼續等林鄭控制你生死，到時你等林鄭救你啦，等民建聯救你啦，等習大大救你啦，等死啦！信政府，唔怕！

Mon post狗肯反未？忠誠勇毅？心繫社會？

文宣做野啦！反抗日程表！

反抗！

推

推，文宣做野

藍絲會話假新聞

假未等國家救囉

文宣幫手做野

我支持黑警上武漢振災

岩

文宣！

全城救港，林鄭必需反

文宣幫幫忙！

林鄭必需反